通常，到每年的这个时候，我们说的是每周10万人中有几十人。新冠病毒如何在流感季节开始前结束它|玛吉·科尔思（Maggie.Koerth-baker@fivethirtyeight.com)2021年2月4日第五届第三十八届
即使现在全球已经批准了五六种以上的疫苗，你也不太可能在一段时间内做出选择。美国终于获得了国家面具授权——拉胡尔·拉奥（Rahul Rao）——2021年2月1日——科普
现在，我在德克萨斯州的家人买了几十个玉米粉蒸肉，这样他们就有足够的食物来喂任何碰巧路过的人。在与世隔绝的一年结束之际，即使是令人尴尬、沮丧、怪异的家庭聚会，也会感到被怀念|特里萨·巴尔加斯| 2020年12月26日|华盛顿邮报|
在某些情况下，由于该州缺乏民调，该模式显得格外保守，但名单上的前十几个对民主党人来说是现实的机会。民主党人有点倾向于夺回参议员内特·西尔弗(nrsilver@fivethirtyeight.com)2020年9月18日第五届第三十八届
有十几种方法可以结束你在迪斯科乐园的职业生涯，只有少数几个方法可以解决这个案子。现在最适合玩的单人电子游戏| Matthew Gault | 2020年3月9日|时间
也许现在，爱泼斯坦独自一人在努力管理十几个网址。下流亿万富翁的双重生活与斯蒂芬·霍金的海滩派对| M.L.雀巢| 2015年1月8日|每日野兽
十几名革命卫队在巴基斯坦境内追踪里吉时被抓获。危险药物资助的伊朗和巴基斯坦之间的秘密战争| Umar Farooq | 2014年12月29日| DAILY BEAST
另一张照片显示，他被十几名左右的战士包围，其中一些人戴着面具，另一些人在笑。伊斯兰国击落了一架战斗机吗|Jamie Dettmer，Christopher Dickey | 2014年12月24日|每日野兽
作为一名有天赋的营销人员，他向西方各地的商人发送了帽子样品，要求至少订购一打。2014年12月24日《每日野兽》给斯特森·马克·麦金农的情书
在我们交谈六个月后，有二十多人成功地通过了资格认证，并获得了同样的豁免。接下来的26场业余游说活动| Abby Haglage | 2014年12月17日| DAILY BEAST
牧师住宅的大桌子周围至少坐着十几位女士。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
我要求每所学校都有六台左右的放映机，以及一个储备充足的电影仓库。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
我们还没开完枪，范宁和十几个他最精锐的人又上膛了，站在我们这边。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
我们有半打乘客去费拉拉；在剩下的时间里，我独自拥有了这个广泛的旅行场所。欧洲概览|霍勒斯·格里利
我们班现在已经扩大到十几人了，还有许多人来和他玩一两次，然后就走了。德国音乐研究|艾米·费伊